唔好怪我又返連登

係你班高登冚家鏟迫我

咩事

我就過檔連登你班冚家鏟玩撚夠佢

25都好過你班仆街冚家鏟

高登班人渣除左玩網絡欺凌外就乜都唔識

點解丫？

高登都係人渣

咩事呀

集體網絡欺凌

錫番 番來就好 番來就好

高登創意台

冇所謂咪返嚟囉，我都唔知你乜水

中二病

袁生

哦 屌

快撚d死返去

袁生做得好 買返打粉俠轉支持你

我係粉俠傳既fans

X2

連登已經有足夠多嘅低資會員
袁生不如考慮下去膠登發展啦

利申：有去漫畫人app睇粉俠傳

死垃圾去邊都比人屌架拉